{"success": 1, "total": 2100, "result": [{"ID": "55fa6682e4b043d0caf26eaf", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u5e38\u89c1\u8ba1\u7b97\u673a\u7cfb\u7edf\u4e2d\u6574\u6570\u9664\u6cd5\u6bd4\u4e58\u6cd5\u6162\u3002", "optionC": "\u4f5c\u6574\u6570\u8fd0\u7b97\u65f6\u5e94\u5c3d\u91cf\u907f\u514d\u6ea2\u51fa\uff0c\u56e0\u4e3a\u6ea2\u51fa\u4f1a\u5360\u7528\u989d\u5916\u7684\u5185\u5b58\uff0c\u5f71\u54cd\u7cfb\u7edf\u6027\u80fd\u3002", "optionAnswer": "A", "answer": " ", "optionB": "\u572832\u4f4d\u7cfb\u7edf\u4e2d\u8ba1\u7b978\u4f4d\u52a0\u6cd5\u4f1a\u6bd432\u4f4d\u52a0\u6cd5\u5feb", "type": "1", "optionA": "\u5728\u91c7\u7528\u8865\u7801\u7684\u8ba1\u7b97\u673a\u7684\u7cfb\u7edf\u4e2d\uff0c\u65e0\u7b26\u53f7\u6574\u6570\u548c\u6709\u7b26\u53f7\u6574\u6570\u5f88\u5bb9\u6613\u533a\u5206\u5f00", "knowledge": "\u7f16\u7a0b\u57fa\u7840", "question": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u6574\u6570\u7684\u8bf4\u6cd5\u4e2d\u54ea\u4e2a\u662f\u6b63\u786e\u7684\uff1f", "title": "Google-2012\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6682e4b043d0caf26eb0", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "TCP", "optionC": "IP", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "FTP", "type": "1", "optionA": "HTTP", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u6309\u7167OSI\u6a21\u578b\u7684\u5c42\u6b21\u6982\u5ff5\uff0c\u4e0b\u5217\u51e0\u4e2a\u534f\u8bae\u4e2d\u54ea\u4e00\u4e2a\u534f\u8bae\u5728\u534f\u8bae\u6808\u7684\u6700\u5e95\u5c42", "title": "Google-2012\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6682e4b043d0caf26eb1", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "func_a \u548cfunc_b \u5206\u914d\u7684\u5185\u5b58\u4f1a\u81ea\u52a8\u521d\u59cb\u53160", "optionC": "func_b \u5b58\u5728\u5185\u5b58\u6cc4\u9732", "optionAnswer": "B", "answer": " ", "optionB": "func_b \u4f7f\u7528\u4e86\u592a\u591a\u7684\u6808\uff0c\u7a0b\u5e8f\u53ef\u80fd\u4f1a\u5728\u8fd0\u884c\u65f6\u5019\u5d29\u6e83\u3002", "type": "1", "optionA": "func_a \u83b7\u5f97\u4e34\u65f6\u5185\u5b58\u7684\u65b9\u5f0f\u6548\u7387\u901a\u5e38\u66f4\u9ad8\u3002", "knowledge": "C/C++", "question": "\u8bf7\u9605\u8bfb\u4e0b\u9762\u4ee3\u7801\u7247\u6bb5\u5e76\u4e14\u56de\u7b54\u95ee\u9898\uff1a#define SIZE_20M (20*1024*1024)\nvoid func_a()\n{\n    char *tmp = malloc(SIZE_20M)\n    return;\n}\nvoid func_b()\n{\n    char temp[SIZE_20M];\n    //...do something using temp\n    return;\n}\n\u5173\u4e8e\u8fd9\u6bb5\u4ee3\u7801\uff0c\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f", "title": "Google-2012\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6682e4b043d0caf26eb2", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "130.21", "optionC": "121.31", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "221.3", "type": "1", "optionA": "121.3", "knowledge": "\u7f16\u7a0b\u57fa\u7840", "question": "\u4e0e\u5341\u8fdb\u5236\u657028.5625\u76f8\u7b49\u7684\u56db\u8fdb\u5236\u6570\u662f", "title": "Google-2012\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6682e4b043d0caf26eb3", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "780", "optionC": "840", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "39600", "type": "1", "optionA": "40320", "knowledge": "\u7ec4\u5408\u6570\u5b66", "question": "\u75313\u4e2aa,5\u4e2ab\u548c2\u4e2ac\u6784\u6210\u7684\u6240\u6709\u957f\u5ea6\u4e3a10\u7684\u5b57\u7b26\u4e32\u4e2d\uff0c\u5305\u542b\u5b50\u4e32\"abc\"\u7684\u5171\u6709\u51e0\u4e2a\uff1f", "title": "Google-2012\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6682e4b043d0caf26eb4", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "14", "optionC": "13", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "12", "type": "1", "optionA": "11", "knowledge": "\u56fe/\u6811", "question": "\u4e00\u4e2a\u6709n\u4e2a\u7ed3\u70b9\u7684\u8fde\u901a\u56fe\u7684\u751f\u6210\u6811\u662f\u539f\u56fe\u7684\u6700\u5c0f\u8fde\u901a\u5b50\u56fe\uff0c\u4e14\u5305\u542b\u539f\u56fe\u4e2d\u6240\u6709n\u4e2a\u7ed3\u70b9\uff0c\u5e76\u4e14\u6709\u4fdd\u6301\u56fe\u8054\u901a\u7684\u6700\u5c11\u7684\u8fb9\u3002\u6700\u5927\u751f\u6210\u6811\u5c31\u662f\u6743\u548c\u6700\u5927\u751f\u6210\u6811\uff0c\u73b0\u5728\u7ed9\u51fa\u4e00\u4e2a\u65e0\u5411\u5e26\u6743\u56fe\u7684\u90bb\u63a5\u77e9\u9635\uff0c\u6743\u4e3a0\u8868\u793a\u6ca1\u6709\u8fb9\u3002\uff5b{0\uff0c4\uff0c5\uff0c0\uff0c3}\uff0c{4\uff0c0\uff0c4\uff0c2\uff0c3}\uff0c{5\uff0c4\uff0c0\uff0c2\uff0c0}\uff0c{0\uff0c2\uff0c2\uff0c0\uff0c1}\uff0c{3\uff0c3\uff0c0\uff0c1\uff0c0}\uff5d\uff0c\u6c42\u8fd9\u4e2a\u56fe\u7684\u6700\u5927\u751f\u6210\u6811\u7684\u6743\u548c\u3002", "title": "Google-2012\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6682e4b043d0caf26eb5", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "3", "optionC": "2", "optionAnswer": "B", "answer": " ", "optionB": "1", "type": "1", "optionA": "0", "knowledge": "\u6811", "question": "\u4e00\u68f5\u6811\uff08>=3\u4e2a\u8282\u70b9\uff09\u6700\u5c11\u9700\u8981\u5220\u6389\u51e0\u4e2a\u8282\u70b9\u624d\u80fd\u4f7f\u5f97\u8fd9\u68f5\u6811\u4e0d\u8fde\u901a\uff1f", "title": "Google-2012\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6682e4b043d0caf26eb6", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "DES", "optionC": "RC4", "optionAnswer": "A", "answer": " ", "optionB": "RSA", "type": "1", "optionA": "MD5", "knowledge": "\u52a0\u5bc6\u548c\u5b89\u5168", "question": "\u4ee5\u4e0b\u7b97\u6cd5\u4e0d\u80fd\u7528\u4e8e\u6587\u672c\u52a0\u5bc6\u7684\u662f\uff1a", "title": "Google-2012\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6682e4b043d0caf26eb7", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4f7f\u7528\u5783\u573e\u6536\u96c6\u7684\u8bed\u8a00\u6ca1\u6709\u5185\u5728\u6cc4\u6f0f\u95ee\u9898", "optionC": "\u5783\u573e\u6536\u96c6\u80fd\u63d0\u9ad8\u7a0b\u5e8f\u5458\u6548\u7387", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "\u73b0\u4ee3\u5783\u573e\u6536\u96c6\u80fd\u591f\u5904\u7406\u5faa\u73af\u5f15\u7528\u95ee\u9898", "type": "1", "optionA": "\u4f7f\u7528\u5783\u573e\u6536\u96c6\u7684\u7a0b\u5e8f\u4e0d\u9700\u8981\u660e\u786e\u91ca\u653e\u5bf9\u8c61", "knowledge": "Java", "question": "\u4e0b\u9762\u5173\u4e8e\u5783\u573e\u6536\u96c6\u7684\u63cf\u8ff0\u54ea\u4e2a\u662f\u9519\u8bef\u7684\uff1f", "title": "Google-2012\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6682e4b043d0caf26eb8", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u6587\u4ef6\u7cfb\u7edf\u548c\u8bbe\u5907\u9a71\u52a8\u5fc5\u987b\u8fd0\u884c\u5728\u5185\u6838\u6001", "optionC": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\u7684\u7cfb\u7edf\u8c03\u7528\u662f\u5e94\u7528\u8f6f\u4ef6\u4e0e\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\u4ea4\u4e92\u7684\u63a5\u53e3", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\u4e3a\u5e94\u7528\u8f6f\u4ef6\u63d0\u4f9b\u8fd0\u884c\u73af\u5883", "type": "1", "optionA": "Micro-kernel\u548cMonolithic-kernel\u90fd\u8fd8\u662f\u73b0\u4ee3\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\u7684\u5e38\u7528\u6280\u672f", "knowledge": "\u7f16\u8bd1\u548c\u4f53\u7cfb\u7ed3\u6784", "question": "\u4e0b\u9762\u5173\u4e8e\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\u7684\u6982\u5ff5\uff0c\u54ea\u4e2a\u662f\u9519\u8bef\u7684\uff1f", "title": "Google-2012\u7b14\u8bd5\u5377"}]}